有冇 官恩娜 同好

深知道我一拖再拖，拖不到好結果

Here

me

千帆好好聽

人靚歌甜
明明就碰到 還是欠幾步

佢個BB都好可愛

yy concert 唱地平線既官恩娜

殘念！

發夢夢到我前老闆d fd屌過
唔知真定假
條友做家俬嘅

[black][/black]

對地對天 一日還是活着
都盼有生一天 走到你身邊

遙遠～怎樣及吻你遠～

sick野

講多啲你既夢境pls

話說之前就夢到同前老闆去車聚
跟住就識到佢個fd，屋企環境唔差住別墅
跟住我個前老闆就同我講佢屋企好有料，老豆做家俬代理
又講講下話食過唔少明星，佢係其中一個